（統計調查）你部iPhone X 電池效能有幾多

用左7個月左右
暫時跌左4%

大家如何

會充過夜 唔知有無影響

12月31買
1月1日用
98%

11月用到依家90%

用左9個月
94%

11月買 長期叉過夜
low power mode長開 唔打機 98%

一月買

點做到
有咩使用習慣？ 啲電依家開始無咁耐用

長期保持90%電量，鋰電特性要保持高電量先耐用

11月尾用到而家，晚晚叉過夜
95%

1月到而家，都係同上面幾位巴打一樣98%

100%
day 1就買
晚晚叉過夜

一出即買，成日充過夜。 試過幾次一路充一路用

補返圖

四月買

四月買仲係100%

95%
day 1就買
晚晚無線叉過夜

92%

利申
多數用無線差

93%
多數用USB-C to lightning 叉

96%
2月開始用

第一日開始用

Up唔到圖，100%

100

鋰電做唔到保證粒粒一樣 當佢話3000mah其實係有＋ -200咁上下既上落
睇下你抽到咩

90%

我用左4個月已經得番93%
但我用battery life話仲有99
其實邊個準

用個電都要就住就住用
成個女人咁
最大容量過低咪返apple換電囉

day 1 已經用
24小時機不離手

得番92%

仲有2個月過保

有無得換？

低過80 唔洗錢

一出第二日買

和氣

得番86

94% 12月中買 成日叉過夜 近排夏天熱加升ios12搞到部機熱 呢2個月由98跌到94%

91% 一出過一個月買，有用開無線充電，好似會令電池效能差啲

12月頭買，94%

有兩年Apple Care+

之前用7plus用左年幾都係98%

我都係一月買，100%
方法同你一樣

12月中買
仲係100%

11月買，100%

11月買 92%

一出即買 99%
盡量keep住20~90%電
唔充過夜

一出即買

2017年12月10日買

你都an9
Android 機咪仲衰

為左KEEP住舊電健康, 要長keep 90%以上, 基本上係咪一出街禁幾野就插住尿袋
好似有D反智又麻煩

我一出就買
一路無線充
100%

用左8個月 仲有94%

就快換機
理得佢跌到10%